{"color": [104, 153, 126], "graphical_culture": "Us", "default_templates": {"USA_air_cavalry_division": ["air_cav_brigade", "air_cav_brigade", "air_cav_brigade", "air_cav_brigade"], "USA_armored_division": ["armor_brigade", "armor_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "light_mechanized_brigade", "sp_artillery_brigade"], "USA_cavalry_division": ["cavalry_brigade", "cavalry_brigade", "cavalry_brigade", "cavalry_brigade", "sp_artillery_brigade"], "USA_heavy_mechanized_division": ["heavy_mechanized_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "light_mechanized_brigade", "armor_brigade", "sp_artillery_brigade"], "USA_light_mechanized_division": ["light_mechanized_brigade", "light_mechanized_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "sp_artillery_brigade"], "USA_motorized_division": ["motorized_brigade", "motorized_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "sp_artillery_brigade"], "USA_infantry_division": ["infantry_brigade", "infantry_brigade", "infantry_brigade", "infantry_brigade", "artillery_brigade"], "USA_marine_division": ["marine_brigade", "marine_brigade", "marine_brigade", "marine_brigade"], "USA_mountain_division": ["bergsjaeger_brigade", "bergsjaeger_brigade", "bergsjaeger_brigade", "bergsjaeger_brigade"], "USA_national_guard_division": ["infantry_brigade", "infantry_brigade", "infantry_brigade", "artillery_brigade"]}, "unit_names": {"supercarrier": ["FGS Schleswig-Holstein", "FGS Niedersachsen", "FGS Nordrhein-Westfalen", "FGS Rheinland-Pfalz", "FGS Saarland", "FGS Baden-W\u00fcrttemberg", "FGS Bayern", "FGS Hessen"], "carrier": ["FGS Graf Zeppelin", "FGS Peter Strasser", "FGS Carl von Clausewitz", "FGS Friedrich Barbarossa", "FGS Rheingold", "FGS Siegfried", "FGS Johann Wolfgang von Goethe", "FGS Richard Wagner", "FGS Otto Lilienthal", "FGS Manfred von Richthofen", "FGS Friedrich Schiller", "FGS Ephraim Lessing", "FGS Friedrich H\u00f6lderlin", "FGS Wilhelm Busch", "FGS Joseph von Eichendorff", "FGS Heinrich Heine", "FGS Novalis", "FGS Walther von der Vogelweide"], "escort_carrier": ["FGS Graf Zeppelin", "FGS Peter Strasser", "FGS Carl von Clausewitz", "FGS Friedrich Barbarossa", "FGS Rheingold", "FGS Siegfried", "FGS Johann Wolfgang von Goethe", "FGS Richard Wagner", "FGS Otto Lilienthal", "FGS Manfred von Richthofen", "FGS Friedrich Schiller", "FGS Ephraim Lessing", "FGS Friedrich H\u00f6lderlin", "FGS Wilhelm Busch", "FGS Joseph von Eichendorff", "FGS Heinrich Heine", "FGS Novalis", "FGS Walther von der Vogelweide"], "helicopter_carrier": ["FGS Graf Zeppelin", "FGS Peter Strasser", "FGS Carl von Clausewitz", "FGS Friedrich Barbarossa", "FGS Rheingold", "FGS Siegfried", "FGS Johann Wolfgang von Goethe", "FGS Richard Wagner", "FGS Otto Lilienthal", "FGS Manfred von Richthofen", "FGS Friedrich Schiller", "FGS Ephraim Lessing", "FGS Friedrich H\u00f6lderlin", "FGS Wilhelm Busch", "FGS Joseph von Eichendorff", "FGS Heinrich Heine", "FGS Novalis", "FGS Walther von der Vogelweide"], "battleship": ["FGS Schleswig-Holstein", "FGS Niedersachsen", "FGS Nordrhein-Westfalen", "FGS Rheinland-Pfalz", "FGS Saarland", "FGS Baden-W\u00fcrttemberg", "FGS Bayern", "FGS Hessen"], "nuclear_battlecruiser": ["FGS Schleswig-Holstein", "FGS Niedersachsen", "FGS Nordrhein-Westfalen", "FGS Rheinland-Pfalz", "FGS Saarland", "FGS Baden-W\u00fcrttemberg", "FGS Bayern", "FGS Hessen"], "nuclear_missile_cruiser": ["FGS Bonn", "FGS D\u00fcsseldorf", "FGS K\u00f6ln", "FGS Dortmund", "FGS Essen", "FGS Duisburg", "FGS Bochum", "FGS Wuppertal", "FGS Bielefeld", "FGS M\u00fcnster", "FGS Kiel", "FGS L\u00fcbeck", "FGS Neum\u00fcnster", "FGS Flensburg", "FGS Hannover", "FGS Braunschweig", "FGS Delmenhorst", "FGS Emden", "FGS Oldenburg", "FGS Osnabr\u00fcck", "FGS Salzgitter", "FGS Wilhelmshaven", "FGS Wolfsburg", "FGS Mainz", "FGS Frankenthal", "FGS Kaiserslautern", "FGS Landau", "FGS Ludwigshafen", "FGS Neustadt", "FGS Pirmasens", "FGS Speyer", "FGS Trier", "FGS Worms", "FGS Zweibr\u00fccken", "FGS Saarbr\u00fccken", "FGS Merzig", "FGS Neunkirchen", "FGS Saarlouis", "FGS Homburg", "FGS Sankt Wendel", "FGS Stuttgart", "FGS Baden-Baden", "FGS Freiburg", "FGS Heidelberg", "FGS Heilbronn", "FGS Karlsruhe", "FGS Mannheim", "FGS Pforzheim", "FGS Ulm", "FGS Munich", "FGS Landshut", "FGS W\u00fcrzburg", "FGS Bayreuth", "FGS Ansbach", "FGS Regensburg", "FGS Augsburg", "FGS Wiesbaden", "FGS Darmstadt", "FGS Frankfurt am Main", "FGS Kassel", "FGS Offenbach am Main"], "missile_cruiser": ["FGS Bonn", "FGS D\u00fcsseldorf", "FGS K\u00f6ln", "FGS Dortmund", "FGS Essen", "FGS Duisburg", "FGS Bochum", "FGS Wuppertal", "FGS Bielefeld", "FGS M\u00fcnster", "FGS Kiel", "FGS L\u00fcbeck", "FGS Neum\u00fcnster", "FGS Flensburg", "FGS Hannover", "FGS Braunschweig", "FGS Delmenhorst", "FGS Emden", "FGS Oldenburg", "FGS Osnabr\u00fcck", "FGS Salzgitter", "FGS Wilhelmshaven", "FGS Wolfsburg", "FGS Mainz", "FGS Frankenthal", "FGS Kaiserslautern", "FGS Landau", "FGS Ludwigshafen", "FGS Neustadt", "FGS Pirmasens", "FGS Speyer", "FGS Trier", "FGS Worms", "FGS Zweibr\u00fccken", "FGS Saarbr\u00fccken", "FGS Merzig", "FGS Neunkirchen", "FGS Saarlouis", "FGS Homburg", "FGS Sankt Wendel", "FGS Stuttgart", "FGS Baden-Baden", "FGS Freiburg", "FGS Heidelberg", "FGS Heilbronn", "FGS Karlsruhe", "FGS Mannheim", "FGS Pforzheim", "FGS Ulm", "FGS Munich", "FGS Landshut", "FGS W\u00fcrzburg", "FGS Bayreuth", "FGS Ansbach", "FGS Regensburg", "FGS Augsburg", "FGS Wiesbaden", "FGS Darmstadt", "FGS Frankfurt am Main", "FGS Kassel", "FGS Offenbach am Main"], "cruiser": ["FGS Bonn", "FGS D\u00fcsseldorf", "FGS K\u00f6ln", "FGS Dortmund", "FGS Essen", "FGS Duisburg", "FGS Bochum", "FGS Wuppertal", "FGS Bielefeld", "FGS M\u00fcnster", "FGS Kiel", "FGS L\u00fcbeck", "FGS Neum\u00fcnster", "FGS Flensburg", "FGS Hannover", "FGS Braunschweig", "FGS Delmenhorst", "FGS Emden", "FGS Oldenburg", "FGS Osnabr\u00fcck", "FGS Salzgitter", "FGS Wilhelmshaven", "FGS Wolfsburg", "FGS Mainz", "FGS Frankenthal", "FGS Kaiserslautern", "FGS Landau", "FGS Ludwigshafen", "FGS Neustadt", "FGS Pirmasens", "FGS Speyer", "FGS Trier", "FGS Worms", "FGS Zweibr\u00fccken", "FGS Saarbr\u00fccken", "FGS Merzig", "FGS Neunkirchen", "FGS Saarlouis", "FGS Homburg", "FGS Sankt Wendel", "FGS Stuttgart", "FGS Baden-Baden", "FGS Freiburg", "FGS Heidelberg", "FGS Heilbronn", "FGS Karlsruhe", "FGS Mannheim", "FGS Pforzheim", "FGS Ulm", "FGS Munich", "FGS Landshut", "FGS W\u00fcrzburg", "FGS Bayreuth", "FGS Ansbach", "FGS Regensburg", "FGS Augsburg", "FGS Wiesbaden", "FGS Darmstadt", "FGS Frankfurt am Main", "FGS Kassel", "FGS Offenbach am Main"], "missile_destroyer": ["FGS Hamburg", "FGS Schleswig-Holstein", "FGS Bayern", "FGS Hessen", "FGS L\u00fctjens", "FGS Molders", "FGS Rommel", "FGS D\u00f6nitz", "FGS Raeder", "FGS Schultze", "FGS Schulz", "FGS Voss", "FGS Wagner", "FGS K\u00e4hler", "FGS Witzleben", "FGS Weichs", "FGS Rundstedt", "FGS Paulus", "FGS Albrecht", "FGS Saalw\u00e4chter", "FGS Ritter von Leeb", "FGS K\u00fcchler", "FGS Kluge", "FGS Ewald von Kleist", "FGS Busch", "FGS Bock", "FGS Friedeburg", "FGS Kummetz", "FGS Warzecha", "FGS Schniewind", "FGS Marschall", "FGS Witzell", "FGS Boehm", "FGS Carls"], "destroyer": ["1. Zerst\u00f6rer Geschwader", "2. Zerst\u00f6rer Geschwader", "3. Zerst\u00f6rer Geschwader", "4. Zerst\u00f6rer Geschwader", "5. Zerst\u00f6rer Geschwader", "6. Zerst\u00f6rer Geschwader", "7. Zerst\u00f6rer Geschwader", "8. Zerst\u00f6rer Geschwader", "9. Zerst\u00f6rer Geschwader", "10. Zerst\u00f6rer Geschwader", "11. Zerst\u00f6rer Geschwader", "12. Zerst\u00f6rer Geschwader", "13. Zerst\u00f6rer Geschwader", "14. Zerst\u00f6rer Geschwader", "15. Zerst\u00f6rer Geschwader", "16. Zerst\u00f6rer Geschwader", "17. Zerst\u00f6rer Geschwader", "18. Zerst\u00f6rer Geschwader", "19. Zerst\u00f6rer Geschwader", "20. Zerst\u00f6rer Geschwader", "21. Zerst\u00f6rer Geschwader", "22. Zerst\u00f6rer Geschwader", "23. Zerst\u00f6rer Geschwader", "24. Zerst\u00f6rer Geschwader", "25. Zerst\u00f6rer Geschwader", "26. Zerst\u00f6rer Geschwader", "27. Zerst\u00f6rer Geschwader", "28. Zerst\u00f6rer Geschwader", "29. Zerst\u00f6rer Geschwader", "30. Zerst\u00f6rer Geschwader", "31. Zerst\u00f6rer Geschwader", "32. Zerst\u00f6rer Geschwader", "33. Zerst\u00f6rer Geschwader", "34. Zerst\u00f6rer Geschwader", "35. Zerst\u00f6rer Geschwader", "36. Zerst\u00f6rer Geschwader", "37. Zerst\u00f6rer Geschwader", "38. Zerst\u00f6rer Geschwader", "39. Zerst\u00f6rer Geschwader", "40. Zerst\u00f6rer Geschwader", "41. Zerst\u00f6rer Geschwader", "42. Zerst\u00f6rer Geschwader", "43. Zerst\u00f6rer Geschwader", "44. Zerst\u00f6rer Geschwader", "45. Zerst\u00f6rer Geschwader", "46. Zerst\u00f6rer Geschwader", "47. Zerst\u00f6rer Geschwader", "48. Zerst\u00f6rer Geschwader", "49. Zerst\u00f6rer Geschwader", "50. Zerst\u00f6rer Geschwader"], "missile_frigate": ["FGS K\u00f6ln", "FGS Emden", "FGS Augsburg", "FGS Karlsruhe", "FGS L\u00fcbeck", "FGS Braunschweig", "FGS Bremen", "FGS Niedersachsen", "FGS Rheinland-Pfalz", "FGS Emden", "FGS K\u00f6ln", "FGS Karlsruhe", "FGS Augsburg", "FGS L\u00fcbeck", "FGS Brandenburg", "FGS Schleswig-Holstein", "FGS Bayern", "FGS Mecklenburg-Vorpommern", "FGS Sachsen", "FGS Hamburg", "FGS Hessen", "FGS Th\u00fcringen", "FGS Deutschland", "FGS Baden-W\u00fcrttemberg", "FGS Nordrhein-Westfalen", "FGS Sachsen-Anhalt", "FGS Rheinland-Pfalz", "FGS Braunschweig", "FGS Magdeburg", "FGS Erfurt", "FGS Oldenburg", "FGS Ludwigshafen am Rhein", "FGS Wismar", "FGS Lubz", "FGS Teterow", "FGS Gadebush", "FGS Grevesmuhlen", "FGS Rostock", "FGS Halle"], "missile_boat": ["1. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "2. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "3. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "4. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "5. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "6. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "7. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "9. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "10. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "11. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "12. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "13. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "14. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "15. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "16. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "17. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "18. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "19. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "20. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "21. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "22. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "23. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "24. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "25. Flugk\u00f6rperschnellboot Flottille", "1. Korvette Flottille", "2. Korvette Flottille", "3. Korvette Flottille", "4. Korvette Flottille", "5. Korvette Flottille", "6. Korvette Flottille", "7. Korvette Flottille", "9. Korvette Flottille", "10. Korvette Flottille", "11. Korvette Flottille", "12. Korvette Flottille", "13. Korvette Flottille", "14. Korvette Flottille", "15. Korvette Flottille", "16. Korvette Flottille", "17. Korvette Flottille", "18. Korvette Flottille", "19. Korvette Flottille", "20. Korvette Flottille", "21. Korvette Flottille", "22. Korvette Flottille", "23. Korvette Flottille", "24. Korvette Flottille", "25. Korvette Flottille"], "submarine": ["1. Unterseeboots Flottille", "2. Unterseeboots Flottille", "3. Unterseeboots Flottille", "4. Unterseeboots Flottille", "5. Unterseeboots Flottille", "6. Unterseeboots Flottille", "7. Unterseeboots Flottille", "9. Unterseeboots Flottille", "10. Unterseeboots Flottille", "11. Unterseeboots Flottille", "12. Unterseeboots Flottille", "13. Unterseeboots Flottille", "14. Unterseeboots Flottille", "15. Unterseeboots Flottille", "16. Unterseeboots Flottille", "17. Unterseeboots Flottille", "18. Unterseeboots Flottille", "19. Unterseeboots Flottille", "20. Unterseeboots Flottille", "21. Unterseeboots Flottille", "22. Unterseeboots Flottille", "23. Unterseeboots Flottille", "24. Unterseeboots Flottille", "25. Unterseeboots Flottille", "26. Unterseeboots Flottille", "27. Unterseeboots Flottille", "28. Unterseeboots Flottille", "29. Unterseeboots Flottille", "30. Unterseeboots Flottille", "31. Unterseeboots Flottille", "32. Unterseeboots Flottille", "33. Unterseeboots Flottille", "34. Unterseeboots Flottille", "35. Unterseeboots Flottille", "36. Unterseeboots Flottille", "37. Unterseeboots Flottille", "38. Unterseeboots Flottille", "39. Unterseeboots Flottille", "40. Unterseeboots Flottille", "41. Unterseeboots Flottille", "42. Unterseeboots Flottille", "43. Unterseeboots Flottille", "44. Unterseeboots Flottille", "45. Unterseeboots Flottille", "46. Unterseeboots Flottille", "47. Unterseeboots Flottille", "48. Unterseeboots Flottille", "49. Unterseeboots Flottille", "50. Unterseeboots Flottille"], "attack_submarine": ["FGS U-1", "FGS U-2", "FGS U-3", "FGS U-4", "FGS U-5", "FGS U-6", "FGS U-7", "FGS U-8", "FGS U-9", "FGS U-10", "FGS U-11", "FGS U-12", "FGS U-1", "FGS U-2", "FGS U-4", "FGS U-5", "FGS U-6", "FGS U-7", "FGS U-8", "FGS U-9", "FGS U-10", "FGS U-11", "FGS U-12", "FGS U-13", "FGS U-14", "FGS U-15", "FGS U-16", "FGS U-17", "FGS U-18", "FGS U-19", "FGS U-20", "FGS U-21", "FGS U-22", "FGS U-23", "FGS U-24", "FGS U-25", "FGS U-26", "FGS U-27", "FGS U-28", "FGS U-29", "FGS U-30", "FGS U-31", "FGS U-32", "FGS U-33", "FGS U-34", "FGS U-35", "FGS U-36", "FGS U-37", "FGS U-38", "FGS U-39", "FGS U-40", "FGS U-41", "FGS U-42", "FGS U-43", "FGS U-44", "FGS U-45", "FGS U-46", "FGS U-47", "FGS U-48", "FGS U-49", "FGS U-50"], "nuclear_submarine": ["FGS U-1", "FGS U-2", "FGS U-3", "FGS U-4", "FGS U-5", "FGS U-6", "FGS U-7", "FGS U-8", "FGS U-9", "FGS U-10", "FGS U-11", "FGS U-12", "FGS U-13", "FGS U-14", "FGS U-15", "FGS U-16", "FGS U-17", "FGS U-18", "FGS U-19", "FGS U-20", "FGS U-21", "FGS U-22", "FGS U-23", "FGS U-24", "FGS U-25", "FGS U-26", "FGS U-27", "FGS U-28", "FGS U-29", "FGS U-30", "FGS U-31", "FGS U-32", "FGS U-33", "FGS U-34", "FGS U-35", "FGS U-36", "FGS U-37", "FGS U-38", "FGS U-39", "FGS U-40", "FGS U-41", "FGS U-42", "FGS U-43", "FGS U-44", "FGS U-45", "FGS U-46", "FGS U-47", "FGS U-48", "FGS U-49", "FGS U-50"], "guided_submarine": ["FGS U-1", "FGS U-2", "FGS U-3", "FGS U-4", "FGS U-5", "FGS U-6", "FGS U-7", "FGS U-8", "FGS U-9", "FGS U-10", "FGS U-11", "FGS U-12", "FGS U-13", "FGS U-14", "FGS U-15", "FGS U-16", "FGS U-17", "FGS U-18", "FGS U-19", "FGS U-20", "FGS U-21", "FGS U-22", "FGS U-23", "FGS U-24", "FGS U-25", "FGS U-26", "FGS U-27", "FGS U-28", "FGS U-29", "FGS U-30", "FGS U-31", "FGS U-32", "FGS U-33", "FGS U-34", "FGS U-35", "FGS U-36", "FGS U-37", "FGS U-38", "FGS U-39", "FGS U-40", "FGS U-41", "FGS U-42", "FGS U-43", "FGS U-44", "FGS U-45", "FGS U-46", "FGS U-47", "FGS U-48", "FGS U-49", "FGS U-50"], "nuclear_guided_submarine": ["FGS U-1", "FGS U-2", "FGS U-3", "FGS U-4", "FGS U-5", "FGS U-6", "FGS U-7", "FGS U-8", "FGS U-9", "FGS U-10", "FGS U-11", "FGS U-12", "FGS U-13", "FGS U-14", "FGS U-15", "FGS U-16", "FGS U-17", "FGS U-18", "FGS U-19", "FGS U-20", "FGS U-21", "FGS U-22", "FGS U-23", "FGS U-24", "FGS U-25", "FGS U-26", "FGS U-27", "FGS U-28", "FGS U-29", "FGS U-30", "FGS U-31", "FGS U-32", "FGS U-33", "FGS U-34", "FGS U-35", "FGS U-36", "FGS U-37", "FGS U-38", "FGS U-39", "FGS U-40", "FGS U-41", "FGS U-42", "FGS U-43", "FGS U-44", "FGS U-45", "FGS U-46", "FGS U-47", "FGS U-48", "FGS U-49", "FGS U-50"], "ballistic_missile_submarine": ["FGS U-1", "FGS U-2", "FGS U-3", "FGS U-4", "FGS U-5", "FGS U-6", "FGS U-7", "FGS U-8", "FGS U-9", "FGS U-10", "FGS U-11", "FGS U-12", "FGS U-13", "FGS U-14", "FGS U-15", "FGS U-16", "FGS U-17", "FGS U-18", "FGS U-19", "FGS U-20", "FGS U-21", "FGS U-22", "FGS U-23", "FGS U-24", "FGS U-25", "FGS U-26", "FGS U-27", "FGS U-28", "FGS U-29", "FGS U-30", "FGS U-31", "FGS U-32", "FGS U-33", "FGS U-34", "FGS U-35", "FGS U-36", "FGS U-37", "FGS U-38", "FGS U-39", "FGS U-40", "FGS U-41", "FGS U-42", "FGS U-43", "FGS U-44", "FGS U-45", "FGS U-46", "FGS U-47", "FGS U-48", "FGS U-49", "FGS U-50"], "transport_ship": ["1. Truppentransporter Flottille", "2. Truppentransporter Flottille", "3. Truppentransporter Flottille", "4. Truppentransporter Flottille", "5. Truppentransporter Flottille", "6. Truppentransporter Flottille", "7. Truppentransporter Flottille", "8. Truppentransporter Flottille", "9. Truppentransporter Flottille", "10. Truppentransporter Flottille", "11. Truppentransporter Flottille", "12. Truppentransporter Flottille", "13. Truppentransporter Flottille", "14. Truppentransporter Flottille", "15. Truppentransporter Flottille", "16. Truppentransporter Flottille", "17. Truppentransporter Flottille", "18. Truppentransporter Flottille", "19. Truppentransporter Flottille", "20. Truppentransporter Flottille", "21. Truppentransporter Flottille", "22. Truppentransporter Flottille", "23. Truppentransporter Flottille", "24. Truppentransporter Flottille", "25. Truppentransporter Flottille", "26. Truppentransporter Flottille", "27. Truppentransporter Flottille", "28. Truppentransporter Flottille", "29. Truppentransporter Flottille", "30. Truppentransporter Flottille", "31. Truppentransporter Flottille", "32. Truppentransporter Flottille", "33. Truppentransporter Flottille", "34. Truppentransporter Flottille", "35. Truppentransporter Flottille", "36. Truppentransporter Flottille", "37. Truppentransporter Flottille", "38. Truppentransporter Flottille", "39. Truppentransporter Flottille", "40. Truppentransporter Flottille", "41. Truppentransporter Flottille", "42. Truppentransporter Flottille", "43. Truppentransporter Flottille", "44. Truppentransporter Flottille", "45. Truppentransporter Flottille", "46. Truppentransporter Flottille", "47. Truppentransporter Flottille", "48. Truppentransporter Flottille", "49. Truppentransporter Flottille", "50. Truppentransporter Flottille"]}, "ministers": {"1172000": {"name": "Theodor Heuss", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "FRG_Theodor_Heuss", "head_of_state": "traditionalist_type", "start_date": "1945-09-13", "death_date": "1959-09-12", "base": 1172000}, "1172001": {"name": "Heinrich L\u00fcbke", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "FRG_Heinrich_Lubke", "head_of_state": "traditionalist_type", "start_date": "1959-09-13", "death_date": "1969-06-30", "base": 1172001}, "1172002": {"name": "Gustav Heinemann", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "FRG_Gustav_Heinenmann", "head_of_state": "democrat_type", "start_date": "1969-07-01", "death_date": "1974-06-30", "base": 1172002}, "1172003": {"name": "Walter Scheel", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.95, "picture": "FRG_Walter_Scheel", "head_of_state": "administrator_type", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1969-09-28", "death_date": "1979-06-30", "base": 1172003}, "1172004": {"name": "Karl Carstens", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "FRG_Karl_Cartens", "head_of_state": "autocrat_type", "start_date": "1979-09-11", "death_date": "1984-02-06", "base": 1172004}, "1172005": {"name": "Richard von Weizs\u00e4cker", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 0.95, "picture": "FRG_Richard_Weizsacker", "head_of_state": "hardliner_type", "start_date": "1974-05-15", "death_date": "1994-06-30", "base": 1172005}, "1172006": {"name": "Konrad Adenauer", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "FRG_Konrad_Adenaue", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1945-10-20", "death_date": "1963-10-11", "base": 1172006}, "1172007": {"name": "Ludwig Erhard", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "FRG_Ludwig_Erhard", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1963-10-17", "death_date": "1966-11-30", "base": 1172007}, "1172008": {"name": "Kurt Georg Kiesinger", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 0.9, "picture": "FRG_Kurt_Georg_Kiesinger", "head_of_government": "controversial_figure", "start_date": "1966-12-01", "death_date": "1988-03-09", "base": 1172008}, "1172009": {"name": "Willy Brandt", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.9, "picture": "FRG_Willy_Brandt", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1961-09-17", "death_date": "1987-06-14", "base": 1172009}, "1172010": {"name": "Helmut Schmidt", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.9, "picture": "FRG_Helmut_Schmidt", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1974-12-14", "death_date": "2018-01-01", "base": 1172010}, "1172012": {"name": "Helmut Kohl", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "FRG_Helmut_Kohl", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1973-06-01", "death_date": "1998-10-26", "base": 1172012}, "1172100": {"name": "Wilhelm III. von Preu\u00dfen", "ideology": "social_cons_idolg", "moral_leader": true, "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Wilhelm_III", "head_of_state": "traditionalist_type", "start_date": "1941-06-04", "death_date": "1951-07-20", "base": 1172100}, "1172101": {"name": "Louis Ferdinand I. von Preu\u00dfen", "ideology": "social_cons_idolg", "moral_leader": true, "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Louis_Ferdinand_I", "head_of_state": "honest_type", "start_date": "1951-07-20", "death_date": "1994-09-25", "base": 1172101}, "1172102": {"name": "Max Reimann", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Reimann_Max", "head_of_state": "administrator_type", "head_of_government": "administrator_type", "start_date": "1946-01-01", "death_date": "1969-01-01", "base": 1172102}, "1172103": {"name": "Kurt Bachmann", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Bachmann_Kurt", "head_of_state": "extremist_type", "head_of_government": "extremist_type", "start_date": "1969-01-01", "death_date": "1973-09-20", "base": 1172103}, "1172104": {"name": "Herbert Mies", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Mies_Herbert", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1973-09-20", "death_date": "1989-10-15", "base": 1172104}, "1172105": {"name": "Fritz Dorls", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Dorls_Fritz", "head_of_state": "autocrat_type", "head_of_government": "autocrat_type", "start_date": "1945-03-01", "death_date": "1995-01-25", "base": 1172105}, "1172106": {"name": "Otto Ernst Remer", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Remer_Otto_E", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1944-11-01", "death_date": "1997-10-04", "base": 1172106}, "1172107": {"name": "Wolf Graf von Westarp", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Westarp_Wolf_G", "head_of_state": "bureaucrat_type", "head_of_government": "bureaucrat_type", "start_date": "1938-01-01", "death_date": "1982-04-20", "base": 1172107}, "1172108": {"name": "Kurt Schumacher", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schumacher_Kurt", "head_of_state": "democrat_type", "head_of_government": "democrat_type", "start_date": "1945-05-06", "death_date": "1952-08-20", "base": 1172108}, "1172109": {"name": "Erich Ollenhauer", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Ollenhauer_Erich", "head_of_state": "courteous_figure", "head_of_government": "courteous_figure", "start_date": "1952-08-20", "death_date": "1963-12-14", "base": 1172109}, "1172110": {"name": "Hans-Jochen Vogel", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Vogel_Hans-Jochen", "head_of_state": "democrat_type", "head_of_government": "democrat_type", "start_date": "1982-10-01", "death_date": "1991-05-29", "base": 1172110}, "1172111": {"name": "Johannes Rau", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Rau_Johannes", "head_of_state": "moral_type", "head_of_government": "moral_type", "start_date": "1987-01-25", "death_date": "2006-01-27", "base": 1172111}, "1172112": {"name": "Oskar Lafontaine", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Lafontaine_Oskar", "head_of_state": "reformer_type", "head_of_government": "reformer_type", "start_date": "1987-01-25", "death_date": "2006-01-27", "base": 1172112}, "1172113": {"name": "Rainer Barzel", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Barzel_Rainer", "head_of_state": "reformer_type", "head_of_government": "reformer_type", "start_date": "1969-09-28", "death_date": "1984-10-25", "base": 1172113}, "1172114": {"name": "Franz Josef Strau\u00df", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Strauss_Franz_J", "head_of_state": "liberal_type", "head_of_government": "liberal_type", "start_date": "1980-10-05", "death_date": "1988-10-03", "base": 1172114}, "1172115": {"name": "Thomas Dehler", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Dehler_Thomas", "head_of_state": "moral_type", "head_of_government": "moral_type", "start_date": "1954-03-07", "death_date": "1957-01-24", "base": 1172115}, "1172116": {"name": "Reinhold Maier", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Maier_Reinhold", "head_of_state": "administrator_type", "head_of_government": "administrator_type", "start_date": "1957-01-24", "death_date": "1961-09-17", "base": 1172116}, "1172117": {"name": "Erich Mende", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Mende_Erich", "head_of_state": "traditionalist_type", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1960-01-29", "death_date": "1969-09-28", "base": 1172117}, "1172118": {"name": "Hans-Dietrich Genscher", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Genscher_Hans-Dietrich", "head_of_government": "ambitious_type", "start_date": "1957-01-01", "death_date": "1991-12-31", "base": 1170146}, "1172119": {"name": "Martin Bangemann", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Bangemann_Martin", "head_of_state": "bureaucrat_type", "head_of_government": "bureaucrat_type", "start_date": "1985-02-23", "death_date": "1991-12-02", "base": 1172119}, "1172120": {"name": "Otto Graf Lambsdorff", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Lambsdorff_Otto_G", "head_of_state": "parental_type", "head_of_government": "parental_type", "start_date": "1988-10-09", "death_date": "1995-10-16", "base": 1172120}, "1172121": {"name": "Rupprecht I von Wittelsbach", "ideology": "social_cons_idolg", "moral_leader": true, "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Rupprecht_I", "head_of_state": "liberal_type", "start_date": "1921-10-18", "death_date": "1955-08-02", "base": 1172121}, "1172122": {"name": "Albrecht I von Wittelsbach", "ideology": "social_cons_idolg", "moral_leader": true, "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Albrecht_I", "head_of_state": "courteous_figure", "start_date": "1955-08-02", "death_date": "1996-07-08", "base": 1172122}, "1172123": {"name": "Karl D\u00f6nitz", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Donitz_Karl", "head_of_state": "controversial_figure", "head_of_government": "controversial_figure", "start_date": "1945-10-20", "death_date": "1980-12-24", "base": 1172123}, "1172124": {"name": "Otto Skorzeny", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Skorzeny_Otto", "head_of_state": "ambitious_type", "head_of_government": "ambitious_type", "start_date": "1945-10-20", "death_date": "1975-05-07", "base": 1172124}, "1172125": {"name": "Josef Dietrich", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Dietrich_Josef", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1945-10-20", "death_date": "1966-04-21", "base": 1172125}, "1172126": {"name": "Erich von Manstein", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Manstein_Erich", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1945-10-20", "death_date": "1973-06-09", "base": 1172126}, "1172127": {"name": "Franz Bl\u00fccher", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Blucher_Franz", "head_of_government": "liberal_type", "start_date": "1943-01-01", "death_date": "1959-03-26", "base": 1172127}, "1172128": {"name": "Carlo Schmid", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schmid_Carlo", "head_of_state": "visionary_type", "head_of_government": "visionary_type", "start_date": "1945-05-06", "death_date": "1979-12-11", "base": 1172128}, "1172129": {"name": "Rudolf Amelunxen", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Amelunxen_Rudolf", "head_of_state": "ambitious_type", "head_of_government": "ambitious_type", "start_date": "1945-05-06", "death_date": "1969-04-21", "base": 1172129}, "1172130": {"name": "Hans Schlange-Sch\u00f6ningen", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schlange-Schoningen_Hans", "head_of_state": "bureaucrat_type", "head_of_government": "bureaucrat_type", "start_date": "1945-05-06", "death_date": "1960-07-20", "base": 1172130}, "1172131": {"name": "Alfred Loritz", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_", "head_of_state": "controversial_figure", "head_of_government": "controversial_figure", "start_date": "1945-05-06", "death_date": "1979-04-14", "base": 1172131}, "1172132": {"name": "Alfred Weber", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Weber_Alfred", "head_of_state": "reputable_type", "head_of_government": "reputable_type", "start_date": "1945-05-06", "death_date": "1958-05-02", "base": 1172132}, "1172133": {"name": "Franz-Josef Wuermeling", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Wuermeling_Franz-Josef", "head_of_state": "parental_type", "head_of_government": "parental_type", "start_date": "1954-05-06", "death_date": "1958-05-02", "base": 1172133}, "1172134": {"name": "Max Becker", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Becker_Max", "head_of_state": "parental_type", "head_of_government": "parental_type", "start_date": "1959-07-01", "death_date": "1960-07-29", "base": 1172134}, "1172135": {"name": "Ewald Bucher", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Bucher_Ewald", "head_of_state": "administrator_type", "head_of_government": "administrator_type", "start_date": "1945-10-20", "death_date": "1975-05-07", "base": 1172135}, "1172136": {"name": "Gerhard Schr\u00f6der", "ideology": "market_liberal_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schroder_Gerhard", "head_of_state": "visionary_type", "head_of_government": "visionary_type", "start_date": "1969-03-05", "death_date": "1989-12-31", "base": 1172136}, "1172137": {"name": "Annemarie Renger", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Renger_Annemarie", "head_of_state": "iron_lady", "head_of_government": "iron_lady", "start_date": "1979-05-23", "death_date": "2008-03-03", "base": 1172137}, "1172138": {"name": "Luise Rinser", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Rinser_Luise", "head_of_state": "courageous_type", "head_of_government": "courageous_type", "start_date": "1984-05-23", "death_date": "2002-03-17", "base": 1172138}, "1172139": {"name": "Ernst August III. von Hannover", "ideology": "social_cons_idolg", "moral_leader": true, "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Ernst_August_III", "head_of_state": "zealous_type", "start_date": "1923-11-14", "death_date": "1953-01-30", "base": 1172139}, "1172140": {"name": "Ernst August IV. von Hannover", "ideology": "social_cons_idolg", "moral_leader": true, "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Ernst_August_IV", "head_of_state": "reputable_type", "start_date": "1953-01-30", "death_date": "1987-12-09", "base": 1172140}, "1172141": {"name": "Ernst August V. von Hannover", "ideology": "social_cons_idolg", "moral_leader": true, "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Ernst_August_V", "head_of_state": "controversial_figure", "start_date": "1987-12-09", "death_date": "2034-01-01", "base": 1172141}, "1172142": {"name": "Hans-Ulrich Rudel", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Rudel_Hans-Ulrich", "head_of_state": "courageous_type", "head_of_government": "courageous_type", "start_date": "1945-10-20", "death_date": "1982-12-18", "base": 1172142}, "1172143": {"name": "Heinrich Hellwege", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.45, "picture": "FRG_M_Hellwege_Heinrich", "head_of_state": "ambitious_type", "head_of_government": "ambitious_type", "start_date": "1945-01-01", "death_date": "1965-09-19", "base": 1172143}, "1172144": {"name": "Herbert Schneider", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.45, "picture": "FRG_M_Schneider_Herbert", "head_of_state": "courageous_type", "head_of_government": "courageous_type", "start_date": "1957-01-01", "death_date": "1982-12-18", "base": 1172144}, "1172145": {"name": "Hasso von Manteuffel", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Manteuffel_Hasso", "head_of_state": "hardliner_type", "start_date": "1964-07-01", "death_date": "1978-09-24", "base": 1172145}, "1172146": {"name": "Richard Langeheine", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Langeheine_Richard", "head_of_state": "courageous_type", "start_date": "1964-07-01", "death_date": "1995-12-29", "base": 1172146}, "1172147": {"name": "Friedrich Klinge", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Klinge_Friedrich", "head_of_government": "loyal_type", "start_date": "1945-01-01", "death_date": "1949-12-21", "base": 1172147}, "1172148": {"name": "Hans M\u00fchlenfeld", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Muhlenfeld_Hans", "head_of_government": "bureaucrat_type", "start_date": "1949-12-21", "death_date": "1953-09-06", "base": 1172148}, "1172149": {"name": "Hans-Joachim von Merkatz", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Merkatz_Hans-Joachim", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1953-01-01", "death_date": "1961-09-17", "base": 1172149}, "1172150": {"name": "Ernst-Christoph Br\u00fchler", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Bruhler_Ernst-Christoph", "head_of_government": "parental_type", "start_date": "1955-01-01", "death_date": "1964-07-01", "base": 1172150}, "1172151": {"name": "Wilhelm-Ernst Freiherr von Cramm", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Cramm_Wilhelm-Ernst_F", "head_of_government": "autocrat_type", "start_date": "1961-09-17", "death_date": "1965-09-19", "base": 1172151}, "1172152": {"name": "Adolf Meyer-Ravenstein", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Meyer-Ravenstein_Adolf", "head_of_government": "extremist_type", "start_date": "1964-01-01", "death_date": "1990-01-01", "base": 1172152}, "1172153": {"name": "Eva Gr\u00e4fin Finck von Finckenstein", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Finckenstein_Eva_G_F", "head_of_state": "parental_type", "start_date": "1945-01-01", "death_date": "1994-03-13", "base": 1172153}, "1172154": {"name": "Theodor Oberl\u00e4nder", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Oberlander_Theodor", "head_of_state": "controversial_figure", "start_date": "1954-05-01", "death_date": "1998-05-04", "base": 1172154}, "1172155": {"name": "Friedrich von Kessel", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Kessel_Friedrich", "head_of_state": "administrator_type", "start_date": "1955-02-01", "death_date": "1975-02-13", "base": 1172155}, "1172156": {"name": "Frank Seiboth", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Seiboth_Frank", "head_of_state": "reformer_type", "start_date": "1958-01-01", "death_date": "1969-03-05", "base": 1172156}, "1172157": {"name": "Hermann Ahrens", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Ahrens_Hermann", "head_of_state": "dictator_type", "start_date": "1962-01-14", "death_date": "1975-07-14", "base": 1172157}, "1172158": {"name": "Rudibert Schneider", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schneider_Rudibert", "head_of_state": "loyal_type", "start_date": "1975-07-14", "death_date": "1978-01-07", "base": 1172158}, "1172159": {"name": "Gerhard Schuchart", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schuchart_Gerhard", "head_of_state": "lethargic_type", "start_date": "1975-07-14", "death_date": "1992-01-01", "base": 1172159}, "1172160": {"name": "Waldemar Kraft", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Kraft_Waldemar", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1945-01-01", "death_date": "1977-07-12", "base": 1172160}, "1172161": {"name": "Horst Haasler", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Haasler_Horst", "head_of_government": "bureaucrat_type", "start_date": "1945-01-01", "death_date": "1969-05-20", "base": 1172161}, "1172162": {"name": "Karl Mocker", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Mocker_Karl", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1955-03-19", "death_date": "1976-10-03", "base": 1172162}, "1172163": {"name": "Erwin Feller", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Feller_Erwin", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1956-04-26", "death_date": "1991-11-29", "base": 1172163}, "1172164": {"name": "Willi Guthsmuths", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Guthsmuths_Willi", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1957-01-01", "death_date": "1981-02-03", "base": 1172164}, "1172165": {"name": "Rudolf Wagner", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Wagner_Rudolf", "head_of_government": "reputable_type", "start_date": "1981-02-03", "death_date": "2004-04-27", "base": 1172165}, "1172166": {"name": "Leopold von Mildenstein", "ideology": "paternal_auto_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Mildenstein_Leopold", "head_of_state": "controversial_figure", "start_date": "1946-01-01", "death_date": "1968-11-30", "base": 1172166}, "1172167": {"name": "Otto Hess", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Hess_Otto", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1950-01-01", "death_date": "1967-08-24", "base": 1172167}, "1172168": {"name": "Wilhelm Gutmann", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Gutmann_Wilhelm", "head_of_state": "controversial_figure", "head_of_government": "controversial_figure", "start_date": "1967-03-01", "death_date": "1976-02-16", "base": 1172168}, "1172169": {"name": "Walter Bachmann", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Bachmann_Walter", "head_of_state": "reputable_type", "head_of_government": "reputable_type", "start_date": "1972-01-01", "death_date": "2002-03-01", "base": 1172169}, "1172170": {"name": "Alexander Andrae", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Andrae_Alexander", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1952-01-10", "death_date": "1979-04-03", "base": 1172170}, "1172171": {"name": "Wilhelm Meinberg", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Meinberg_Wilhelm", "head_of_state": "administrator_type", "head_of_government": "administrator_type", "start_date": "1955-01-01", "death_date": "1973-02-08", "base": 1172171}, "1172172": {"name": "Heinrich Kunstmann", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Kunstmann_Heinrich", "head_of_state": "parental_type", "head_of_government": "parental_type", "start_date": "1960-01-01", "death_date": "1964-03-02", "base": 1172172}, "1172173": {"name": "Adolf von Thadden", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Thadden_Adolf", "head_of_state": "administrator_type", "head_of_government": "administrator_type", "start_date": "1961-01-01", "death_date": "1996-07-16", "base": 1172173}, "1172174": {"name": "Friedrich Thielen", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Thielen_Friedrich", "head_of_state": "reputable_type", "head_of_government": "reputable_type", "start_date": "1964-01-01", "death_date": "1993-06-11", "base": 1172174}, "1172175": {"name": "Martin Mu\u00dfgnug", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Mussgnug_Martin", "head_of_state": "traditionalist_type", "head_of_government": "traditionalist_type", "start_date": "1971-01-01", "death_date": "1997-02-02", "base": 1172175}, "1172176": {"name": "G\u00fcnter Deckert", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Deckert_Gunter", "head_of_state": "extremist_type", "head_of_government": "extremist_type", "start_date": "1982-01-01", "death_date": "2020-01-01", "base": 1172176}, "1172177": {"name": "Helga Rosenbaum", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Rosenbaum_Helga", "head_of_state": "extremist_type", "head_of_government": "extremist_type", "start_date": "1975-04-20", "death_date": "1991-12-31", "base": 1172177}, "1172178": {"name": "Joscha Schmierer", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schmierer_Joscha", "head_of_state": "autocrat_type", "head_of_government": "autocrat_type", "start_date": "1973-08-01", "death_date": "1983-12-01", "base": 1172178}, "1172179": {"name": "Heinz Stehr", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Stehr_Heinz", "head_of_state": "visionary_type", "head_of_government": "visionary_type", "start_date": "1989-10-15", "death_date": "2010-05-10", "base": 1172179}, "1172180": {"name": "Ernst Aust", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Aust_Ernst", "head_of_state": "extremist_type", "head_of_government": "extremist_type", "start_date": "1945-01-01", "death_date": "1985-08-25", "base": 1172180}, "1172181": {"name": "Willi Dickhut", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Dickhut_Willi", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1969-01-01", "death_date": "1992-05-08", "base": 1172181}, "1172182": {"name": "Stefan Engel", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Engel_Stefan", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1982-07-20", "death_date": "2034-01-01", "base": 1172182}, "1172183": {"name": "Helmut Neddermeyer", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Neddermeyer_Helmut", "head_of_government": "moral_type", "start_date": "1980-01-13", "death_date": "1985-03-06", "base": 1172183}, "1172184": {"name": "Otto Schily", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Schily_Otto", "head_of_government": "reputable_type", "start_date": "1983-03-06", "death_date": "1989-01-25", "base": 1172184}, "1172185": {"name": "Petra Kelly", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Kelly_Petra", "head_of_government": "visionary_type", "start_date": "1983-03-06", "death_date": "1989-01-25", "base": 1172185}, "1172186": {"name": "Thomas Ebermann", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Ebermann_Thomas", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1987-01-25", "death_date": "1993-12-02", "base": 1172186}, "1172187": {"name": "Herbert Gruhl", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Gruhl_Herbert", "head_of_state": "liberal_type", "start_date": "1979-05-23", "death_date": "1984-05-23", "base": 1172187}, "1172188": {"name": "Ralf F\u00fccks", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Fucks_Ralf", "head_of_state": "moral_type", "start_date": "1989-05-23", "death_date": "1994-05-23", "base": 1172188}, "1172189": {"name": "Gerhard Frey", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Frey_Gerhard", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1971-01-01", "death_date": "2013-02-19", "base": 1172189}, "1172190": {"name": "Ulrike Marie Meinhof", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Meinhof_Ulrike_M", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1959-01-01", "death_date": "1976-05-09", "base": 1172190}, "1172191": {"name": "Andreas Baader", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Baader_Andreas", "head_of_state": "controversial_figure", "head_of_government": "controversial_figure", "start_date": "1962-01-01", "death_date": "1977-10-18", "base": 1172191}, "1172192": {"name": "Gudrun Ensslin", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Ensslin_Gudrun", "head_of_state": "visionary_type", "head_of_government": "visionary_type", "start_date": "1967-01-01", "death_date": "1977-10-18", "base": 1172192}, "1172193": {"name": "Siegfried Hausner", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Hausner_Siegfried", "head_of_state": "extremist_type", "head_of_government": "extremist_type", "start_date": "1967-01-01", "death_date": "1975-05-05", "base": 1172193}, "1172194": {"name": "Brigitte Mohnhaupt", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Mohnhaupt_Brigitte", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1967-01-01", "death_date": "2300-01-01", "base": 1172194}, "1172195": {"name": "Edward Von Blomberd", "ideology": "fascistic_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Blomberd_Edward", "head_of_state": "supreme_leader", "head_of_government": "supreme_leader", "start_date": "1946-01-01", "death_date": "1991-01-01", "base": 1172195}, "1172196": {"name": "Rudi Dutschke", "ideology": "maoist_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Dutschke_Rudi", "head_of_state": "controversial_figure", "head_of_government": "controversial_figure", "start_date": "1968-01-01", "death_date": "1979-12-24", "base": 1172196}, "1172197": {"name": "Fredrick Haughk", "ideology": "left_wing_radical_idolg", "loyalty": 0.5, "picture": "FRG_M_Haughk_Fredrick", "head_of_state": "courteous_figure", "head_of_government": "courteous_figure", "start_date": "1974-06-19", "death_date": "1991-12-31", "base": 1172197}}}