{"color": [138, 163, 117], "graphical_culture": "Soviet", "default_templates": {"SOV_guards_airborne_division": ["air_cav_brigade", "air_cav_brigade", "air_cav_brigade", "air_cav_brigade"], "SOV_tank_division": ["armor_brigade", "armor_brigade", "armor_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "sp_artillery_brigade"], "SOV_cavalry_division": ["cavalry_brigade", "cavalry_brigade", "cavalry_brigade", "cavalry_brigade", "sp_artillery_brigade"], "SOV_guards_mechanized_division": ["heavy_mechanized_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "light_mechanized_brigade", "armor_brigade", "sp_artillery_brigade"], "SOV_mechanized_division": ["light_mechanized_brigade", "light_mechanized_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "sp_artillery_brigade"], "SOV_motor_rifle_division": ["motorized_brigade", "light_mechanized_brigade", "heavy_mechanized_brigade", "sp_artillery_brigade"], "SOV_guards_rifle_division": ["infantry_brigade", "infantry_brigade", "infantry_brigade", "infantry_brigade", "artillery_brigade"], "SOV_marine_division": ["marine_brigade", "marine_brigade", "marine_brigade", "marine_brigade"], "SOV_mountain_division": ["bergsjaeger_brigade", "bergsjaeger_brigade", "bergsjaeger_brigade", "bergsjaeger_brigade"], "SOV_rifle_division": ["infantry_brigade", "infantry_brigade", "infantry_brigade", "artillery_brigade"], "SOV_volunteer_division": ["militia_brigade", "militia_brigade", "militia_brigade", "militia_brigade"]}, "unit_names": "", "ministers": {"1215000": {"name": "Zolt\u00e1n Tildy", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 0.99, "picture": "HUN_M_Tildy_Zoltan", "head_of_state": "administrator_type", "head_of_government": "administrator_type", "start_date": "1946-01-01", "death_date": "1948-08-04"}, "1215001": {"name": "M\u00e1ty\u00e1s R\u00e1kosi", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 0.99, "picture": "HUN_M_Rakosi_Matyas", "head_of_state": "hardliner_type", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1946-01-01", "death_date": "1956-07-18"}, "1215002": {"name": "Ern\u00f6 Ger\u00f6", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Gero_Erno", "head_of_state": "reformer_type", "start_date": "1956-07-18", "death_date": "1956-10-25"}, "1215003": {"name": "J\u00e1nos K\u00e1d\u00e1r", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 0.8, "picture": "HUN_M_Kadar_Janos", "head_of_state": "autocrat_type", "head_of_government": "autocrat_type", "start_date": "1956-10-25", "death_date": "1988-05-27"}, "1215006": {"name": "K\u00e1roly Gr\u00f3sz", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 0.8, "picture": "HUN_M_Grosz_Karoly", "head_of_state": "bureaucrat_type", "start_date": "1987-06-25", "death_date": "1992-12-31"}, "1215007": {"name": "M\u00e1ty\u00e1s Sz\u00fcr\u00f6s", "ideology": "social_democrat_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Szuros_Matyas", "head_of_state": "bureaucrat_type", "start_date": "1989-10-18", "death_date": "1992-12-31"}, "1215008": {"name": "\u00c1rp\u00e1d G\u00f6ncz", "ideology": "social_liberal_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Goncz_Arpad", "head_of_state": "reformer_type", "start_date": "1990-05-02", "death_date": "1999-12-31"}, "1215010": {"name": "Ferenc Nagy", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Nagy_Ferenc", "head_of_government": "administrator_type", "start_date": "1946-02-01", "death_date": "1947-05-31"}, "1215011": {"name": "Lajos Dinny\u00e9s", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Dinnyes_Lajos", "head_of_government": "bureaucrat_type", "start_date": "1947-05-31", "death_date": "1948-08-04"}, "1215012": {"name": "Istv\u00e1n Dobi", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Dobi_Istvan", "head_of_government": "hardliner_type", "start_date": "1946-01-01", "death_date": "1952-08-14"}, "1215014": {"name": "Imre Nagy", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Nagy_Imre", "head_of_government": "reformer_type", "start_date": "1955-04-18", "death_date": "1956-10-24"}, "1215016": {"name": "Andr\u00e1s Heged\u00fcs", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Hegedus_Andras", "head_of_government": "reformer_type", "start_date": "1956-10-24", "death_date": "1956-11-04"}, "1215018": {"name": "Ferenc M\u00fcnnich", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Munnich_Ferenc", "head_of_state": "autocrat_type", "start_date": "1958-01-28", "death_date": "1961-09-13"}, "1215020": {"name": "Gyula K\u00e1llai", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Kallai_Gyula", "head_of_state": "autocrat_type", "start_date": "1965-06-30", "death_date": "1967-04-14"}, "1215021": {"name": "Jen\u00f6 Fock", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Fock_Jeno", "head_of_state": "reformer_type", "start_date": "1967-04-14", "death_date": "1975-05-15"}, "1215022": {"name": "Gy\u00f6rgy L\u00e1z\u00e1r", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Lazar_Gyorgy", "head_of_state": "autocrat_type", "start_date": "1975-05-15", "death_date": "1987-06-25"}, "1215024": {"name": "Mikl\u00f3s N\u00e9meth", "ideology": "communist_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Nemeth_Miklos", "head_of_state": "democrat_type", "start_date": "1988-11-24", "death_date": "1992-12-31"}, "1215025": {"name": "J\u00f3zsef Antall", "ideology": "social_cons_idolg", "loyalty": 1.0, "picture": "HUN_M_Antall_Jozsef", "head_of_state": "reformer_type", "start_date": "1985-01-01", "death_date": "1992-12-31"}}}